香港的第2粒睪丸就係中環

有冇發現除左殤11放TG,之後都唔敢放,星期一至五係中環效果比以前更明顯
肛交所停市,政府先會驚!!當年李氏力牆,大家識做啦,搞到班大鱷就會有反應

殤11 JP Morgan CEO 都即出聲
要打打要害!!星期一至五中環搞大佢!!

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］